今日係摩斯之日（MOS Burger)

只要幫襯一個餐或以上
就會送coupon
一張免費中汽水
一張免費細薯條
一張套餐減5蚊

屌你正呀喂

正喎

推

恐怕今日係cp值最高既一日

正過垃圾m記先吖一定

之前已經卜大

送緊